德國一百三十萬民眾上街抗疫防疫措施

Masks make us slaves

大家覺唔覺得左膠會毁滅世界？

好多左膠都話係conspiracy

剛剛二月爆發嘅時候
有幾個德國朋友都話我overreacted
佢哋正正exactly就好似片入面咁
嗰時我已經叫晒老母給口罩畀我

寄口罩

呢班人死左, 無出黎無班係會帶口罩個班, 達以文

Sorry 標題打錯 係抗議防疫措施

謂到自己咁free 咁即係撐唔撐香港先?
反肥婆未?

我唔係幾明佢哋爭取緊乜嘢

即係反對政府所有抗疫措施？定反對戴口罩？

唔啱聽就左膠

我睇咗好多唔同嘅新聞媒體
下面嘅留言全部都係support 個protest

新聞話有萬五人參與，幾時變左百五萬人？

"Up to 17,000 people"
"Up to 17,000 people"
"Up to 17,000 people"
"Up to 17,000 people"
"Up to 17,000 people"
"Up to 17,000 people"
"Up to 17,000 people"

反對政府嘅所有措施
佢哋覺得全部都係所謂嘅Conspiracy
政府發佈嘅新聞全部都係假
同埋佢哋覺得啲老人家係屋企隔離好悶

班左膠都on撚9

香港200萬嗰時新聞都係話十幾萬啦

我見好多非政府機構都係話1,300,000

但係絕大部份民眾話佢哋有1,300,000
數字方面我信佢哋

好似話咩自己健康自己決定
好撚on9 d 德國佬

source?

下，好多右翼人士都好唔信個疫情喎

其實唔係好關政見事，係因為佢地生活成長既環境驅使所以先咁撚多陰謀論

香港200萬個時政府話40幾萬
130萬同萬幾人差好撚多wo師傅

打錯字 #7 有寫返

香港都有啦
陳雲信眾同有人覺得係普通流感

on9係世界流行病黎，邊到都會有人中

呢度點都唔止17k掛

個個文明國家都有D因為太和平同幸福而造就既on 9
中國掘起真係唔係無原因

呢度點都唔止萬幾人啦

圖就睇唔出幾多人既
你quote 個source 入面話
"The great awakening is unstoppable! The media reported 20'000 People. The Police itself counted 1.4Millions!"
我睇幾個source 都只係話police 數到2萬人左右

德國真係多弱智

肯定爆到７彩

用歐羅計

德國防疫係數字上睇做得幾好
佢哋想好似美國咁？

有好多鬼佬仲未明白呢點

中毒死咪唔悶
反正呢隻毒都係老人殺手來

pin返個岩嘅題啦

笑死 德國佬

病毒唔會死人，經濟先會死人

上街抗疫

叻粗是叻唇

Natural selection

物競天擇，呢場病毒係有必要

唔啱聽就屈左膠 笑大人個口
唔通us republicans唔肯戴口罩嗰啲又左膠

While polls show a majority of Americans wear masks when out in public, whether businesses and local governments should mandate mask usage has become a divisive political issue. A recent Pew Research Center poll found Democrats were more likely to say they wear masks than Republicans.

講得好中

支持free from mask係右翼
Btw我支持佢地咁做
香港成日覺得自己防疫優秀過人地
優秀到願意畀人拎埋DNA資料

有冇反共

右膠呀嘛樓豬

呢d 人通常最撚鍾意話anti-china係racist
阻撚住晒死撚晒仲好

一百三十萬原來係樓主鳩up

人地展示真正嘅自由意志都可以比連燈仔屌

連登仔：同自己諗嘅嘢相反就係左

過咗咁耐連燈仔仲未識得分左翼右翼
美國一堆anti-masker or 反lockdown 撚都係支持trump
根本極左同極右都係on撚9

利申定：支持Trump, 中間偏右撚

前兩日問個澳洲frd點解佢仲去啲成百人嘅party，個個冇口罩唔驚咩？

佢話大家入場前有洗手就得，口罩冇用

最簡單既嘢偏偏冇人做

是撚但啦 條路自己揀

我岩岩都諗唔明，幾時呢樣野變了左膠專利，trump都又唔信疫情嚴重又唔戴口罩，唔通佢都係左翼人士？

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

入面話係far-right喎

好事黎 物競天擇

好多人唔識分左右 乜柒都左膠

當然，連登同泛民嘅默契係要信奉港府發報嘅「確診數字」，喧染恐懼，配合港共違憲緊急法破壞人權，侵犯私隱為目的。所有反對所謂「防疫」同不符合「瘟疫」恐懼主旋律嘅言論都會被大大打壓，小粉紅小粉黃會群起攻之。

做奴隸做太耐
係會唔明點解要反點解要遊行

明明美國反lockdown反口罩嘅絕大部份都係侵粉嚟，不過連登仔扮睇唔到

佢地中哂肺炎就會搵源頭啦

叫你保護自己都好似叫人去做雞咁

香港人到今時今日都仲未明點解要反
真係算數喇

問題係口罩唔至保護自己仲保護他人喎
完全唔明有幾難明

都唔係news source黎
拉

呢個post先睇到香港人幾撚信奉集體主義, 奴隸dna
不如好似大陸咁小區封閉管治, 監察式追蹤啦, 一撚定最有效率防疫
大佬呀唔係你一句為左防疫就乜都得

關左膠咩事

鬼佬唔戴口罩邊有分左右
同埋咩人都好 唔戴口罩就係鳩
唔洗幫佢地開脫

你on9?

佢地好多人仲係覺得戴口罩 look stupid , 係弱者既表現
要捍衛自己唔戴口罩既自由

明明歐洲疫情大爆發既事實擺在眼前, 不過佢地唔會理

你on膠？

又想重開又唔想戴口罩

現實就係唔可以魚與熊掌兩者兼得

戴口罩 vs 疫情大爆發, 你點都要選一樣, 你會點選 ?

樓主放流料
明明睇新聞成班人拎德意志帝國旗出嚟遊行
一睇就知係極右嚟

同埋連人數都作大
最多咪得二萬人
樓主又講撚到一百萬
膠都廢時畀

食花生姐
咁你遊行戴返個口罩都得掛

咁都可以當source ?

咁有機會惹到公公婆婆 重病患又 ok
it just dont fucking make sense at all

+1
明明係d另類/極右派先至anti-mask

唔止德國佬 你收窄啲睇吓香港班熱狗仔

唔洗講話德國
剩係連登都有好多啦
叫佢跑步戴個罩又話conspiracy
又話戴罩根本防唔曬無撚用
又話自我維隱

其實戴口罩唔代表集體主義
香港人係政府唔建議戴時已經自己決定戴
咁樣叫奴隸DNA?
咁只係直線證明香港人公德心防疫意識超班

鬼佬而家係追求自由
但唔會對自由造成既後果負責

點解D鬼佬係防疫方面可以咁撚蠢...

有冇人解答到點為之熱狗講嘅鳩戴口罩？戴就戴 唔戴就唔戴 鳩戴係咩概念

遊行冇問題
唔戴口罩都冇問題
但無阻我哋笑唔戴罩上街係on9

所以我同意呢張圖所講既野
你有權唔戴口罩 , 但人地一樣有權唔serve 你, 視你為安全隱憂而排斥你
自由係雙向, 人地一樣有各種自由去回應你既自由

唔覺得呢D 係集體主義 (集體主義係單向, 而家香港既情況大家都係雙向)

Goodluck (揮動四葉草)

首先要多謝世衛
時至今日仲有好多人奉佢為權威
更慘係就如Trump識得反世衛
但頭半年都係冇建議戴罩

睇reddit啲comments話政府強制要求民眾，係侵犯人權，冇自由

其實唔係唔可以中毒自己負責任
但現實係做唔到中咗之後
自我完全隔離,唔傳染人
同埋完全唔用醫療資源

除非你確診咗就即時啪針死
但一樣會用咗資源去搞你條屍

所以點撚樣自己中毒自己負責

我係Twitter同Reddit睇過嘅反口罩post之中，真係未見過以左翼/liberal自居嘅美國人反口罩，見親都係右/保守嗰班，吹到話戴口罩就係共產主義

香港情況係掉返轉囉好唔好
人地遊行反對禁令就係根本無共識, 但香港人就用自己思維反對人地個反對
有分歧果陣唔係透過討論同爭取支持黎解決, 而係直接妖魔化對方

唔該上街反個源頭

樓主已經唔係連登第一個唔識分左右膠既人
總之自己唔順眼就左膠

Up to 17,000 people, including libertarians and anti-vaccination activists, have marched in Berlin to protest against Germany's coronavirus regulations. Many flouted guidance on wearing masks and physical distancing as they accused the government of 'stealing our freedom'.
While Germany had initial success in containing the virus, infections are rising and its R number has risen above one.

示威先係正確 你有諗過咩？
似得香港人連
中國醫護入境 強制抽唾液DNA
要你踎街食飯都忍得到
一場遊行都冇 信靠政府
黃色區議員仲積極配合
封公共設施 建議全日禁堂食
痴撚線架你哋
認證政府嘅白色恐怖
要市民為假疫症向政府忍讓

根本個病比沙士弱得多
死都係死廢老 死建制票源唔好咩？
我寧願市民當季節性流感
香港人搞得掂 政府想引入中國醫護
都冇可能 因為市民都唔驚個病

國安法催淚彈 香港都未驚過
政府就係用恐懼統治你哋
警暴摧毁唔到你意志
假疫症無限放大權力就做到
仲笑人批鬥建議唔戴口罩嘅人
活摘DNA資料同器官近在眼前

荷蘭政府不建議戴口罩
你係咪要笑9荷蘭政府？
人哋先係企係人權自由嘅前線

我絕對支持德國人示威
反默克爾企圖放大政府權力
及後所導致嘅經濟衰退
唔俾中共以疫謀霸 世界洗牌
阻止中小企俾中國資金吞噬

其實作FAKE NEWS係犯法
港共宜家咁憎德國
呢啲標題真係隨時奶嘢

其實有灰色地帶係因為
戴唔戴口罩呢個決定係會影響其他人
而公眾地方係要分享嘅
咁所以就有賴珍重自由嘅大眾同時要夠醒目
所以香港咁樣真係好難得
我諗疫情期間曾經唔喺香港嘅人應該深明呢點

而家樓主影都冇埋

無藥醫無得變流感
隻病一樣會搞到手足
你信奏人權自由
咁有手足唔想病唔想隔離
你唔尊重佢權利嘅話, 想大家一齊700萬人中毒
咁同法西斯有咩分別, 你話撐法西斯唔撐民權, okok

現實係做唔到中咗之後
完全唔用醫療資源
除非你確診咗就即時啪針死
但一樣會用咗資源去搞你條屍

所以點撚樣自己中毒自己負責
你點都會累撚到人, 人地無必要比你累

佢地做得啱，你睇偉大嘅祖國係全世界爆緊同時一直零確診，咁德國咁親我偉大嘅祖國咁緊係都零確診，防咩疫姐，多舊魚

柒撚到閪咁

其實有班人唔戴好重要
淘汰垃圾人口
人類先可以持績進步

流感死幾百人，呢隻死幾十人，又真係唔同既

有無發現隻病毒其實識描準
死既大部分都係社會唔需要既低等垃圾
中左死唔去就減少佢地既壽命

瘟疫可以有效地改善人口質素

你地成日講爆，爆又點？ 根本係香港大把人中左自己好番都唔知

德國人死唔晒你係咪出去銅鑼灣裸跑？

美國開頭都係當普通流感
依家gdp跌3成
失業率高到仆街

咁似之前reddit班on9仔話係bill gate同光明會整出黎控制人數既陰謀論

台灣都建議戴口罩
封關封到而家
係咪人權自由好落後

唔會傳染咁梗係自己決定自己健康，但傳染病會傳染畀人

本身每隔幾年都會有瘟疫
有乜好陰謀論....

我只係指出瘟疫有其社會功能

麻煩大家用不推文
呢啲垃圾post 唔需要上熱門

當人嘅生活安穩時就開始偏信陰謀論

最大問題係 流感一年死65萬人 死亡率係0.05% 而武肺係1-11%都有 流感係你知自己出事 武肺你可能無反應傳染力流感低好多

爆又點？
你睇下美國囉
有幾多人失業 經濟變差 醫療爆煲

德國人為什麼可上街抗議政府？

都係個句, 佢地死晒就好...

有冇睇連登隔離營post
樓主病徵十分輕微
得兩聲咳 飲啖水就冇事

你同我講隻病好恐怖 冇藥醫
事實係唔洗藥都醫得好
你中招 傳到俾藍絲
就算個藍絲不治 又有啲咩內疚感呀

德國人反對政府渲染冇藥醫論
反對借疫情放大權力
因為個病一日未清零
市民都要受臨時極權統治
如果係十年 就要受十年極權統治
好似香港未來就係咁
德國人知道 咪反抗囉
唔早啲反 連逃生嘅機會都冇

所以話 你哋根本唔明咩係人權自由

覺得口罩冇用同覺得應該自己選擇唔戴口罩 應該係兩樣嘢

原本美國隔6年就
有一次經濟衰退/股市大跌
只係咁岩由疫情引爆 你又唔覺咁

所以話共產黨係好撚高明
咁大鑊都唔見主流媒體問責中國
Stay Home 玩 Tik Tok
團結世界 共渡時艱

失業係政府既防疫攪到咁姐，呢家係講緊隻病毒既嚴重性

人哋有封關
除咗封關 政府冇再放大權力
見啲台灣朋友全部唔洗口罩
又唔洗恐懼 日日遊山玩水

人哋日日唔洗戴口罩
政府建議戴都冇需要戴
係咪好羨慕

有記錄以來跌最多

你問爆又點
我咪俾個例子你

玩下1手你班友仲要多謝返佢轉頭

你勁過bj啦
連佢當要認錯

Tesla有冇跌呀？
蘋果利潤有冇跌呀？

封城期間美國都有遊行
做咩德國人為自由同經濟增長遊行就冇腦呀？

咁輕微你咪唔好撚入醫院囉屌你老母
又要入又要話輕微
無得負壓嘅話病毒會累積
死得去就輕鬆, 死唔去仲撚麻煩
到時搞你條屍咪又係要人地資源埋單
咪係搞鳩到人, 人權你老母咩

乜撚都計死亡率你係咪on9
99.99%嘅病唔會致命, 死唔去先大開支
係人都怕麻煩, 唔係怕死
唔麻煩就唔會影響GDP 失業率啦

唔撚通美國佬都係尊登想搞個集中營比自己友咩
共狗仆街係人都知, 你果套陰謀論就咪撚獻世啦

屌，如果民意既對病毒既觀感係一般流感，政府自然唔會因應民情去做咁多防疫，咁就唔會有以上既問題（流感係美國同香港都係死好多人）

結果咪搞到病情惡化落去
然後經濟繼續衰退

台灣人就係有戴先有今日
香港人戴罩就叫奴性
屌港共唔代表要踩香港人

gdp跌3成應該老作啦

由佢地死晒佢囉

太安逸 冇撚左個腦

點病情惡化法？
個個都染疫 個病仲可以傳播？
呢家歐美都過咗頂峰
但政府反而收緊人權
講得過咩？

我諗係傳染率夠高
同埋會令醫療系統崩潰

10成熟 中國GOGOGO
中國有病GDP都升
歐美點會跌咁多
都唔知點計
係跌咁多就唔會有咁多香港人日日都要返工啦

香港左膠

物競天擇

自由得太耐，搞唔清楚咩叫假自由、偽人權、公共衛生常識既歐洲人

你呢個講法係啲人中咗招唔去醫院先講得通
你用撚咗醫院資源咁緊係唔惡法啦

即係影響到你嘅就係出面啲陰謀做成
但你搞鳩到人地, 就係你嘅人權

點撚樣呀, 大撚晒咩你
照你道理, 共狗搞鳩都係佢人權好唔好?
食撚屎啦你

講就易
要做到全體免疫 可能要死幾百萬人
或者幾年經濟停頓至做到

呢個世界運行嘅原則始終如一：
弱肉強食，適者生存。
每個時代都會有大事件發生，導致人口大清洗，今次就輪到武漢肺炎...

有黑死病先有文藝復興

原來係on9仔唔洗再討論

國師會唔會吹雞

有二戰先有如今嘅科技化生活，但犧牲咗好多條性命。

隻肺炎廢在死亡率低
如果高可以清洗依班世界毒瘤

好啦 假設人人都唔信
咁又要點做呢

上街反口罩？

香港人已因為假瘟疫成為奴隸
仲去笑人

死左都係冇

禁令難講啲 但口罩呢啲喺香港係常識
唔通半年都仲未共識到...
唔係妖魔化 係覺得心痛

由得香港人自甘墮落啦，香港冇得救
睇留言同微博冇分別，話德國人太自由

連登仔應該最信奉北韓個套
確診即係拉去打靶

Wfc natural selection

真優秀，連登傻仔聚集地

1.3million? Fake news

當林鄭唔建議戴 唔封關嘅時候
香港人係展示自由意志戴上口罩
醫護冒住道德兩難罷工
上面班自我矮化嘅人失憶？

美國經濟差
你信中國數據？
美股破曬頂喇

疫情一開始政府都話無事喎
仲死都唔封關

咁你唔信就0確診架啦
點解唔學台灣開返哂戲院 k房
去返以前既年代？

一個人人自發戴口罩嘅地方 點會冇得救
唔係反對佢地遊行 係痛心佢地唔戴口罩

你有冇重用過口罩，有冇正確拉開飲水，
掂口罩前有冇消毒，之後有冇消毒，
幾耐換一個口罩，有冇拉過口罩去下巴
之類

其實大家知唔知佢地絕大部分唔係左膠, 佢地好多都係信教，anti abortion, anti gay

駁唔到

股市= 實體經濟表現
goodest logic

支共滅亡之後
全世界下個目標應該係德國
日耳曼人係地球第二個毒瘤

中國冇失業
連登仔原來咁信國家

講得好

即使民眾無呢埋動作
戴同唔戴都會有分別
熱狗個d所謂鳩戴理論就係鳩屌
邊會有咁多民眾聽他咁撚仔細既步驟
基本既社會科學都唔識 愈簡單 愈多民眾跟隨
熱狗就周鳩圍笑人鳩戴 自己戴個陣就話正確戴法
完全無教育民眾既思緒
成件事淨係表現出眾人皆醉我獨醒

日日有人中 佢地扮睇唔到
戴個口罩都要俾人踩冇自由意志

唔明咩係人權自由？
七一街頭係咪唔應該戴口罩？

你套思緒十足無政府主義者 即係antifa
政府任何政策同言論都可以推演陰謀論出黎
永遠沙盤推演到極權政府
明明民主國家已經有既定方法去防止

咁政府唔做防疫 對件事會唔會好？
你睇下之前英國想群體免疫 最後俾人屌到化 首相都中撚埋
醫護又點睇？ 個撚個中完 成個醫療系統崩潰 中風又唔夠人醫 車禍又唔夠人做
加上醫護唔係機械人 高壓下 總有一日會崩潰或者染病

根本要係地球劃個區俾班熱狗同唔戴口罩既人
等佢地係入面唔戴口罩咁自生自滅

睇準班Libtard一個病毒K.O西方文明, 老共果然好毒辣

leftard

留名等睇遊行完確診數字

極右

睇D殘體/拼音字comments 就會知邊個係後面煽動

幫拉

同兒登仔仔講人權自由真係把撚
個個都係唔戴口罩批鬥區既會員
仲話要free HK 真係雙重標準笑大人個口

左乜嘢膠左膠勁支持戴口罩

Natural selection.

人地醒呀，要知道德國都係奶共
d友未醒囉。唔俾政府用防疫黎玩爆市民
你估香港d on9 市民咩。陪政府一齊防疫
防個死得十幾廿人既病毒
唔去防流感？
死得仲多人。香港人自己痴線話人地痴線都有

你知唔知咩叫左膠

香港人梗係鬧陳云係傻鳩
德國人全部都係熱狗

好慘。係要將人講成熱狗，有自己思維諗下野。就要變熱狗
等睇全民檢測

真心一問 戴隻口罩可以有乜conspiracy?
定係我想像力太低?

香港人係咁㗎嘛
我接受咗呢個現實

建議戴罩是一回事
戴罩是一回事
強迫戴罩是一回事

咁證明你唔配有民主自由，人地都會走出黎抗議所謂防疫政策剝奪佢地嘅自由，但你係度對佢地捍衛自由嘅行動落井下石

做暖肚派算數
香港人應該好多人都扮睇唔到
個病傳染完會全家人都有後遺症架
但明明好多個案係好番晒無後遺症無人提

所以香港人智商其實真係偏低

睇嚟德國會早過強国成為歷史

成班兒登仔
跟本成個歐美都鼓吹唔洗戴口罩呢個風氣
連英國早排都解封左
但班戇鳩仔成日都叫林鄭封關同埋要強制戴口罩

理性呢個字係香港已經唔適用
而家香港係感性抗疫！同心抗疫！
個病既本質係點已經唔重要

兒登狗一向戇尻 人權自由都放棄

鬼佬真係平衡唔到「公德心」同「個人自由」

黃媒每日只會講幾多確診 邊33個老人死左
咩少數人既後遺症又冇精子又跳唔起
每年死係流感果幾百個人命又提都唔提架啦可
莫講其他暴政既防疫措施

不過香港人係咁
人命大過天
理性睇個病又道德綁架你話你藍絲
誰不知最法西斯既就係啲兒登仔同啲黃絲

AfD都變咗左膠
兒登仔好嘢

聽fd講柏林超多左膠
識幾個香港人都左膠到無論

Up to 17,000 people, including libertarians and anti-vaccination activists, have marched in Berlin to protest against Germany's coronavirus regulations. Many flouted guidance on wearing masks and physical distancing as they accused the government of 'stealing our freedom'.
While Germany had initial success in containing the virus, infections are rising and its R number has risen above one.

libertarians and anti-vaccination activists = AfD

你就真係唔配喇

人地係將自由放喺第一所以會出黎抗議防疫政策侵害自由，話人咁做係on9，背後潛台詞姐係你將防疫抗疫放喺第一，為咗100%唔會染病你係可以將你嘅自由拱手相讓比政權。咁個政權如果想控制呢啲防疫大過天嘅人民，就可以好簡單咁以防疫為名推行各種社會控制極權措施，而唔會招致反彈，呢啲就係港共而家做緊嘅嘢

agger 遲下肯定成班自願dna送中
跟住迫害唔驗嘅人
宜家趁佢未開始 睇定機票走佬好過

BoJo都唔聽你講

自由滿瀉同完全無自由ge地方都產出一堆白痴

事實就係愈係恐慌就愈係要注意政府嘅政策
政府永遠都係邪惡想要更多權力 係瘟疫中更會利用你嘅恐慌去搶佔更多吧權力
反正你班友嘅注意力係晒個病到我做野幾過火都無人理 宜家德國人就係睇穿呢點先上街

明明上年呢個時候大定都仲文宣緊不自由 毋寧死...
我錯 做番暖肚撚算

你地邊度睇reddit D comment 係反抗疫措施?

r/worldnews 裡面最大個兩個post 主流意見(top comments)係笑班白痴

最大型德文subreddit r/de 都係笑緊佢地